\input{core}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{systeme}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{centernot}

\enablemath
\newcommand\exersize{\noindent\textbf{Упражнение:~}}

% Дополнительные мат. команды
% (слишком редкие, чтобы выносить в core
\DeclareMathOperator\Ker{Ker}
\let\Im\relax % Переопределяем стрёмные значки для понятных вещей.
\let\Re\relax
\DeclareMathOperator\Im{Im}
\DeclareMathOperator\Re{Re}
\DeclareMathOperator\ord{ord}
\DeclareMathOperator\Char{Char}
\DeclareMathOperator\sign{sign}
\DeclareMathOperator*{\lcm}{lcm}
\DeclareMathOperator\Quot{Quot}
\newcommand\CC{\mathbb{C}} % Yeah, C.C. from code geass
\newcommand\vphi{\varphi}
\newcommand\notmid{\centernot\mid}

\begin{document}
\gdef\CourseName{Экзамен по алгебре}
\author{Швецова Анна по конспектам от Саютина Дмитрия}

\makegood

\Section{Билет 1}{Швецова Анна}
\input{1}

\Section{Билет 2}{Швецова Анна}
\input{2}

\Section{Билет 3}{Швецова Анна}
\input{3}

\Section{Билет 4}{Швецова Анна}
\input{4}

\Section{Билет 5}{Швецова Анна}
\input{5}

\Section{Билет 6}{Швецова Анна}
\input{6}

\Section{Билет 7}{Швецова Анна}
\input{7}

\Section{Билет 8}{Швецова Анна}
\input{8}

\Section{Билет 9}{Швецова Анна}
\input{9}

\Section{Билет 10}{Швецова Анна}
\input{10}

\Section{Билет 11}{Швецова Анна}
\input{11}

\Section{Билет 12}{Швецова Анна}
\input{12}

\Section{Билет 13}{Швецова Анна}
\input{13}

\Section{Билет 14}{Швецова Анна}
\input{14}

\Section{Билет 15}{Швецова Анна}
\input{15}

\Section{Билет 16}{Швецова Анна}
\input{16}

\Section{Билет 17}{Швецова Анна}
\input{17}

\Section{Билет 18}{Швецова Анна}
\input{18}


\Section{Билет 19}{Швецова Анна}
\input{19}


\Section{Билет 20}{Швецова Анна}
\input{20}

\Section{Билет 21}{Швецова Анна}
\input{21}

\Section{Билет 22}{Швецова Анна}
\input{22}

\Section{Билет 23}{Швецова Анна}
\input{23}

\Section{Билет 24}{Швецова Анна}
\input{24}

\Section{Билет 25}{Швецова Анна}
\input{25}

\Section{Билет 26}{Швецова Анна}
\input{26}

\Section{Билет 27}{Швецова Анна}
\input{27}

\Section{Билет 28}{Швецова Анна}
\input{28}

\Section{Билет 29}{Швецова Анна}
\input{29}


\Section{Билет 30}{Швецова Анна}
\input{30}


\Section{Билет 31}{Швецова Анна}
\input{31}

\Section{Билет 32}{Швецова Анна}
\input{32}

\Section{Билет 33}{Мурашкина Наташа}
\input{33}

%\Section{Кольца}{Саютин Дмитрий}
%\input{10-rings-3}

%\input{10-rings-4}
%\input{10-rings-5}
%\input{10-rings-6}
%\input{10-rings-7}

%\Section{Кольцо целых чисел, теория чисел}{Саютин Дмитрий}
%\input{11-zring-2}
%\input{11-zring-3}

%\Section{Поле комлексных чисел}{Саютин Дмитрий}
%\input{12-complex-1}
%\input{12-complex-2}

%\Section{``пока неясно''}{Саютин Дмитрий}
%\input{13-unclassified-1}
%\input{13-unclassified-2}

\end{document}
